是日，，靚早

3點幾早你老母

三點幾早你老母

三點幾早你老婆

15點幾早你老母

Thaum sawv ntxov ntxov thaum 3 teev

屌你地班友仔

唔爭氣笑左

3pm morning ur mom

yr mom is early at 3 pm

咩文

你個衰妹

拉

3 xxxxx

3. +$$+“+$（$！“！$！

3

尊重一下我個靚早，ok?

3點幾， ，你老母

123